﻿** Работа с медиаплеером **


---
## Полезные ссылки
Установка на WD TV Live! прошивки с расширением WDLXTV
	https://panvasoft.com/rus/blog/524/
смотри = .app файлы

1. Pure-FTPd 1.0.29-TLS (incl. Virtual User Support)
	http://forum.wdlxtv.com/viewtopic.php?f=40&t=2122